## Seja bem vindo(a) ao meu perfil!

Meu nome é Heygon, e atualmente sou o CTO da <a href="http://m42mobi.com"><img alt="M42" src="http://m42mobi.com/site/images/m42.png" width="40"> M42 mobi</a>

<div  style="display: inline_block">
  <img src="https://media.giphy.com/media/PiQejEf31116URju4V/source.gif" />
</div>
<!--div style="display: inline_block">
  <a href="https://github.com/heygon">
  <img height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=heygon&show_icons=true&theme=dracula&include_all_commits=true&count_private=true"/>
  <img height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=heygon&layout=compact&langs_count=10&theme=dracula"/>
  </a>
</div-->
<div style="display: inline_block">
  <br>
  <img align="center" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-plain.svg">
  <img align="center" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/typescript/typescript-plain.svg">
  <img align="center" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/react/react-original.svg">
  <img align="center" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original.svg">
  <img align="center" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original.svg">
  <img align="center" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/docker/docker-original.svg">
  <img align="center" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/nodejs/nodejs-original.svg">
  <img align="center" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/php/php-original.svg">
  <img align="center" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/mysql/mysql-original.svg">
  <img align="center" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/nginx/nginx-original.svg">
  


  
</div>

<br/>
Eu sou Heygon Lago do Brasil (🇧🇷). Eu tenho trabalhado como desenvolvedor Front-end desde 2014, no momento eu sou diretor de ti da start up M42. Sou um entusiasta javascrip e atualmente trabalho com react, nodejs e mongodb.<br/>
Eu sou #devfronend #sud #marido #paidohenry #sonhador

<br/>
<br/>
I have been working as a front-end developer since 2014 and I am currently it director of startup m42. I am a javascript enthusiast and currently work with react, nodejs and mongodb.<br/>
I'm #devfronend #sud #husband #henry'sfather #dreamer

<br/>
<br/>
<div> 
  <a href = "mailto:heygonn@gmail.com"><img src="https://img.shields.io/badge/-Gmail-%23333?style=for-the-badge&logo=gmail&logoColor=white" target="_blank"></a>
  <a href="https://www.linkedin.com/in/heygon-andrade-51b3b623/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-%230077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white" target="_blank"></a>
  <a href="https://www.instagram.com/oheygon/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-Instagram-red?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white" target="_blank"></a>
 
</div>
